中共都要發補貼福利，連登仔不能不承認中共的強大

發47蚊人仔呀！快d多謝黨，準備超越美國

唔好再話支那政府唔派錢啦

感謝党

都食到一餐飯嘅

好似話仲要唔係個個都有得攞，一定要係特困人士！正常呀，有手有腳攞乜柒

食草得啦，47人仔買到好多草食，贏盡全球！

認真?

出曬新聞啦，乜柒微博都封曬comments。目的係要班人默默係心裏認同中共做法

47蚊 應該比班官貪哂 落到班友度得番5毛

點夠食海底撈

支那窮撚到

每人47蚊，其實一個省就好多錢，班官只要話自己城市無特困人士，基本上賺到fat fat

14億人淨係派俾6千萬人，而且得一百幾十，賤撚過非洲乞衣

去海底撈修個指甲，出翻門口記得感謝黨

口講：十三億人每人出一蚊都發達
現實：十三億人每人係分得一蚊

真係到手仲有冇$4.7?

4.7買到個支那式饅頭

哇咁撚多

嘩 真係好撚多
可以食1-2餐飯

哭成狗

感動到班人民流曬水啦

黨既恩慈，支那人要狂歡，超英超美！

唔知食唔食到一餐

夠唔夠齋飲個鹽水湯底

47蚊其實可以做好多野了

幫補到唔少百姓

同埋，百年派一次，派粒黃豆都大把人奶

夠錢比入場費去聞吓海底撈既空氣

有嘢派已經要個個人吶喊，仲要派錢，一定要流淚感謝黨

草唔知幾多錢一斤

邊個官咁等錢使

湖北人均$120

送個焗豬俾你，仲要唔俾加凍飲

湖北人明顯比較高貴，可以攞多好多！！羨慕

五毛話中國人好有錢

其實係唔係真係有人會攞到哩47人仔

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

飲到喜茶支畜死而無憾了

支那人仲覺得微博封comment 係為佢哋好真係好好笑

言論自由依樣野係你哋自己一直交咗出去

依家想表達自己意見？下世啦

不過下世都應該冇，因為你哋生生世世都係中國人

說好的全面小康？那來貧困？

啱啱睇 有留言

但全部清一色讚支共

支共真係好鍾意用言論風向控制愚民既思想

落到市民手我乜都得

美國送Iphone，支那送喜茶

咁都讚？我覺得係收錢留既言

到手嗰陣應該得返4個7

可以去淘寶買化學零食！感謝黨

平均1個地方貪官睇1萬人即係47萬月入
好快搵完錢落香港/澳門洗錢

感謝黨

一條人命：47蚊
搞到我急不及待想去支那

負面留言通通都del得乾乾淨淨
剩返啲垃圾留言
中國的人權是最好的

點唔經大腦？佢改左個總人數咪得（最後筆錢咪落係貪官手上）

今個月仲未拎交通津貼

我地無？？ 香港唔係中國

這就是中国

太強大 唔夠打

我今朝個早餐都唔止47

我諗糧食物資野每戶本身應該發放左唔少

你咁講法同支持中國永不滅國有咩分別

我代支那人多謝習豬王，有成120蚊，可以做過套西裝先出街！

嘩 發達啦

可能佢哋下世好快到呢

其實想問好耐 住係中國 有咩福利 佢地有冇綜援之類嘅野架

未計被貪嗰條數，計完應該有$7

好似分到47大元 以經係贏家
18.8億/6千萬人=31.3

47蚊，國家有無當過人民係人？

咁似做帛金嘅

笑撚死我啦 垃圾國家

47蚊夠請人唱兩次K啦 仲想點啊

香港唔係中國一部分咩？點解香港人冇47蚊

中國既話食到兩餐既

黨請食飯

好過香港得個講字

追派糖仲慘過派嗰個，你考慮清楚未

中國

唔夠我睇蘋果

發達喇！多到都唔知點駛好

黨今日畀左47蚊我
係開心嘅

夠買好多本

五毛：47蚊夠我地食一年，垃圾香港物價太高咋

樓主真係唔識
47蚊夠大陸一日三餐 有錢剩添

感謝黨
可以買到一個餐

真係計到剛剛好！

我地日日反政府都有1萬蚊 班垃圾得47蚊

唔順超呀 一齊反政府囉

國家有當過咩

好過我地啦，我地而家一蚊都冇收過

傻鳩理論 真係咁好就生夠一百三十億啦 支那有幾多人都無用

大家又唔記得共產黨員先係中國公民 其餘都係韭菜黎

其實好過香港
香港都未撚派

2020全面進入小康社會

又話2020全面小康
定引蛇出洞,邊條撚樣敢去申請就用金將軍式解決貧窮

林奠派乞衣都派五百

收左47咪全面小康🤙🏻🤙🏻

比非洲黑鬼就幾百億
比中国人就每人47
我党万岁